陳雲：總計今日光復元朗戰果

陳雲：總計今日光復元朗戰果。
一、震懾黑幫土匪縮頭不敢出來。
二、竹竿進攻土匪有進步。打出香港第一棍。
三、拍得住大陸民眾塗污土匪車。
四、繳獲中聯辦武器車。
其餘慢慢來啦。等待香港民主，紐倫堡法庭審訊軍閥土匪。